星期三， 星期四 1800-2030 立法會煲底

星期三， 星期四 1800-2030 立法會煲底

立法會審議 喺西九一地兩檢

政府於立法會提出「支持一地兩檢」議案，試圖借立法會製造假民意，一地兩檢關注組將一連兩日於立法會示威區舉辦集會，讓政府知道，並非沒有市民反對「一地兩檢」，「一地兩檢」亦無可能符合《基本法》！

第一日集會將會直播立法會會議過程，亦會有關注組成員發言，詳情如下：

日期：10 月 25 及 26 日
時間：6PM - 8.30PM
地點：添美道立法會大門外

好波